愛國藝人陳國坤：緊係打7你啦

邊個黎?

少林足球個龍門

拍戲拍到以為自己真係警察？

Who

又多個藝人可以ban
不過佢除咗做少林足球都冇見過佢喺其他戲

廢柴黎可以不理

有無曹永廉？

原來係功夫出現過
斧頭幫大佬
屌咪又係多得星爺

真係當自己李小龍咩

使唔使fact check？真係佢本人？

[深度分析]香港人的抗爭理念

唔好再理哩d所謂嘅明星la，專心攪好621，歷史會清算哩班人

拍支那戲多 有d仲係做on9角色（早兩日係日本飛返黎 無聊睇左套）

曲直難分

又會share立場？

又楊明 又咩陳國坤
唔好成日po埋呢d撈極唔紅暗星發咩嗡瘋啦
個個都要理咁咪好撚唔得閒？

講野都俾啲理據 仲衰過啲阿伯乜柒都唔知行出黎剩屌老母

暗星

之前個個好撚撐個套黑警咪佢有份攪囉
黎緊話出第2季呀嘛
收撚皮啦,唔撚會睇呀

救護車開70? 邊有咁撚快呀係鬧市

香港真係鬼佬養緊架大佬
國際城市，唔可靠單一國家

黃伊汶專鐘意爛仔格既男人

屌,好自然會打黑警
反黑先岩

李小龍無死都係呢種人

無人識佢 who cares

李小龍美國人黎架喎

屌，睇撚咗做陳國邦（李斯）
邊撚過陳國坤啊

不知幾撚愛国

平時行70，612俾黑警擋住變做0仲要兜路呀

佢係藝人黎？！

無人識你喔！

係咪離開左周星馳冇人識果條友呀?

咪幫D垃圾做宣傳

唔似真ac 暗極都唔會咁小留言呀...

陳國邦條撚樣

dna vertify...chinaman

套野叫反黑呀，李力持有份，寫話英國佬同黑幫勾結，所以反黑要反埋英國人。老老實實，宜家香港既黑幫咪就係受中共控制囉！

淨係識扮李小龍既垃圾

所以啲柒頭皮呀 成日話唔好做埋啲衝動野俾位人入呀
而家你讓救護車過咪都入你
醒未呀

李小龍一定中國人行先

李小龍先生在生的話 第一個打柒你

仲有套反黑呀

選擇性失明

同陳小春一齊都一擔擔

抵制！
唔係喎，佢連job都冇點抵制

屌你老母唔好過兩日話比人hack左

好肯定在生一定鬧9我地搞亂香港

正一撚屌仆街閪

屌睇錯左陳國邦，仲想屌7佢
跟住睇清楚d 仲暗星過陳國邦，完全唔識

應該係28座大王宋本中做導演，宋本中係跟李力持入行

有無人貼幅相出嚟認吓樣
tvb有個 個名又係好似

抵制反黑

可以加入condom隊做condom仔

李小龍死前果十年都係中共最差果時，文革三反五反
佢都日日可以中國人中國人

佢老婆應該出名過佢

有幾多人嗡得出佢個全名丫

嚟緊套反黑第二季可以唔洗睇

佢岳父咪尖東之虎囉,撐警

咁果陣未回歸
香港都好多大中華膠
係近幾年先有本土思想

GOOGLE完都唔知乜水

唔怪得佢扮埋太監都拎唔到男配角輸左比古明華啦
都唔識做人既

你好似點錯相

果陣先最多中國人逃難落黎香港喎，文革成班遊水都走落黎，果陣理應最多中國/香港人憎中共

兒子：陳真

Who care?

做反黑條友
Byebye 啦

無人係fb留言既？

佢說出重點來
邊個養佢就認邊個做老母
佢賺緊人仔，所以習主席就係佢老母

呢條仆街仲敢走出嚟
擺明係賺人仔賺撚到癲咗

侮辱李小龍

識你老鼠

聽都未聽過呢條友

未見過開70
係沙田

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

佢香港人黎？我一直以為佢大陸人

btw,有無人遊行見過陳國坤

少林足球好多人奶共

咁後生講野成個呀叔咁

邊忽後生呀

邊撚到後生
佢拍少林足球當年都唔後生啦

為咗一啖飯，人性可以去到幾PK

條撚屌扮狗扮到忽上腦

乜鳩黎，無人識

之前好似日日有條友開post反佢
今次終於獲得大眾支持

佢成日扮果個李小龍都係美國籍㗎喎
搵錢就扮得外國人？無恥

周星馳本身都奶共
幫得佢拍戲都無幾多個本土啦

樓上講到李小龍唔是大中華膠咁

乜水呀

《反黑》係佢同陳小春畀錢拍

嚟緊仲有續集

大家識做

得廿個like 屌都廢事

之前拍李小龍 亞視播 成套d動作俾佢拍到好on9

暗星想靠奶共博上位

而家先知呢條友既立場

《反黑2》仲睇唔睇 ?
仲有愛國藝人陳小春

睇佢做戲其實好辛苦
戲屎都算 木無表情+呵唔出屎既樣先難頂

為票房啫
《精武門》個劇本仲要係倪匡寫
佢接受訪問問過佢當自己係咩人
佢坦言自己只係人
無想刻意去分咩國族
你睇返佢自編自導自演嘅《猛龍過江》就知
套戲最後最仆街嗰件係中國人嚟
佢本身就討厭形式同隔閡
佢嚮美國俾鬼佬歧視過
又俾班國術老屎忽對付過
後來班徒弟咩國藉族裔都有
佢主張思想自由
唔會咁蠢俾民族主義控制到思想

佢應該多謝連登令到多左人識佢

佢係王伊雯老公，王伊雯老豆係咩人大家都知啦

官商鄉黑就預撚左

反黑真係好難睇
續集一定更爛啦

70km /h 車速係高速公路車速喎? 佢確定救護車會以呢個速度行?

屌，本身仲覺得黃伊汶唔揀余文樂揀佢好有taste，佢地個仔又靚仔。。。好！unfollow得

唔撚識

佢剩係拍大陸戲搵食，根本洗晒腦，思想完完全全係個大陸人

佢話佢係中國人, 紅海片咁光榮, 中國都唔敢播

邊撚個黃伊雯

無年識你呀！人起朵你起朵！

人地哲學家黎
佢從來只會話自己黃種人
電影需要話自己中國人冇得講啦
佢32年人生中從未踏足過大陸
呢樣野你地邊個做到？

希望啦
但上一代D 藝人都信唔過，好多都參加過六四後集會，之後都奶哂共
Beyond依家都奶共，李克勤唱完歌都係奶共，周星馳D 戲串左咁多年中共最後都係奶共

古惑仔3做肥屍隻馬

睇左頭十分鐘都頂唔順，咁垃圾都仲可以拍續集？

佢老豆係邊個 真係唔識

整係記得王依文個鼻好大

真係以為自己係正義差佬 對抗政治部班鬼佬？

好似有

楊明又邊個

大陸上到Fb咩？有無得舉報佢翻牆！

好似係咩尖東之虎黃俊

屌佢仲講言論自由佢有既言論自由咪就係街果班人守護人囉用人地努力既野保護既野屌鳩人，經典傻閪

佢老豆叫黃俊我以為跑馬嗰個

陳國坤在深圳出生，五歲來港，住在黃大仙，是典型街頭青年。

大陸人嚟

【 突發】共識已達！620 5pm 政府死線！621 罷工罷課罷市，二百萬人兵分三路！

唔奇啦佢香港搵唔到水返左大陸發展好耐

反黑2可以仆直

佢老婆係咪有首歌叫心情仍然很爛

唔識佢喎佢邊個嚟㗎

本身幾鐘意睇反黑
依家收皮啦dllm

反黑不嬲就係隱𣈥好強既戲

垃撚圾陳國坤

係咪鼎爺啊

係黃伊汶，老新以前個尖果之虎個女，十幾年前做過下娛圈，最出名歌叫戒男 同 好睇

可以罷睇反黑了

對唔住大王

離巢回巢個忍屎樣朦豬眼 成日懶係懷才不遇咁

佢得返支那市場，緊係咁講啦，呢件支那狗咪撚認自己係香港人唔該

但都未到咁老積 講d野好似維園阿伯咁

除左佢地邊有香港人會講洋鬼子

李小龍靚仔好多,

呢個成個牛屎佬咁

可唔可以唔好再扮李小龍...

人唔屌狗都吠啦...

陳國坤，係咪成世靠似死鬼李小龍先有得撈嗰個呀？

李小龍思想開明過呢班人好多啦
你提呢班人都係無乜讀過書
一唔係就思想淨係識跟主流走嘅偽人
李克勤同周星馳呢啲人
你問佢乜係法治同自由咁簡單嘅問題
我都保證佢哋答到一舊雲
佢哋只係識搵錢自保
形而上嘅嘢識條撚咩

姐手姐腳去演李小龍，笑撚死人。

侮辱咗李小龍

反黑2 898

而我不知道陳國坤是誰

扮李小龍扮到黐撚咗線嘛

佢根本侮辱緊李小龍
一個係滿腹經綸嘅武術家
一個係乜柒都唔識嘅九流藝員
邊有得比

who?

其實唔係好明
幾百人圍住D警察你唔L放出黎?
咩係唔L放出黎? 放D咩?

哦記得啦
鼎爺

以為陳國邦

內地要搵錢 仲要慢慢走資 比我都咁講 理咁多做乜 比大陸人睇既姐

佢老豆斧頭俊!!

無人識佢喎

反黑第二季

以為羅敏莊老公

屌，識佢老鼠咩

Google完都唔知乜水

有少少失望
原來垃圾來

中華民族包埋俄羅斯族架，根本係反中國嘅國策

佢做訪問唔認自己係中國人喎。
只係電影對白中自稱中國人

吉車出去食tea 應該會開70

幫周星星奶袋底既condom

一來侮辱李小龍
二來侮辱啲真愛國左膠

呢條友係愛黨愛錢
唔撚係愛國
淨係中意隱定 因為咁先有著數
呢啲人唔好拉埋去啲真正嘅愛國者度
好噁心

死後葬喺美國西雅圖。

「黃伊汶個老公」會唔會易啲理解

哦 做戲好差果個呀麻

中國人又唔同中共人

冇回鄉證揮手區

呢件垃圾當自己真係警察呀

段對白係倪匡寫
倪生咩立場大家都知
當年佢都係大中華膠

唔好再扮李小龍，你唔配！

位唔係咁上的

暗星收皮啦

咁國藉上佢的確係美國人
美國出世
去美國讀大學溝鬼妹
截拳道都係美國武術嚟
除咗少年同壯年成名嚮香港之外
佢人生大部份時間都嚮美國

陳國邦（李斯）我就識

唔會
因為連黃伊汶結咗婚都唔知

邊位

我都係而家先知黃伊汶嫁結咗婚

邊個黎

佢嗰個年代
觀念上香港人就等於中國人
根本無後來分得咁細
或者咁講
當時好多人嘅觀念上
中國人係以香港人為一個樣辦同代表

依條友喺邊個嚟

Who?

人哋食緊大陸條水呀，重同你講人話咩

唔睇反黑了

強烈呼籲 請所有人專心返係20 21到

我都想知 下下70橫衝直撞？

咪撚理啲歪星，我地宜家大敵當前

陳鳳祥個阿頭

好撚心佢快d整容咪再用李小龍個樣來做支那種呀

李小龍嘅開放和而不同唔你哩個只有外表嘅畜牲學得到

你老母

果陣啲人最高咪中學畢業 識條春咩

條女老豆係黑社會頭目，學人拍反黑

who.

見到條友啲post，就知道係大中華膠

《反黑》係戲名嚟啫
套劇真正內容係反英
講港英年代有幾黑暗
然後表達出97後香港重見光明

拍反黑果個閪口閪面差佬

唔睇反黑2了

Still who?

救護車可以超速？

［呼籲］真係咪撚再掉磚玩磚鐵枝

我撚理你老鼠曱甴屎
你都係香港人嚟架，唔愛港都算
仲要話鳩我地二百萬零一人
總心我依家就要屌你老母

佢算唔算幫宋本中套劇送終

之*

想做第二個唯唯?

唯唯都紅過佢

估唔到佢奶到呢個程度

呢條死大陸狗不嬲都同陳小春嗰啲friend底 見到佢就飽

以為係silly 李斯

幾20個like果然係巨星

聽講李小龍普通話都唔識講

典型大陸里

有冇人睇錯陳國邦

係，識少少

李小龍人哋訪問佢中國人定美國人
佢話唔應該拘泥呢啲身分，大家同一天空下
應該屬於地球人

當自己真係李小龍

陳國邦就識，但呢個真係唔識

拍戲對白都計

呢到冇人識你啊

笑左

講到明邊個養我就幫邊面

根本就無是非之分

係咪見勁fight哥紅咗變男神, 但自己得個樣但冇人咁勇武, 於是on99咁走反派諗住去冧大陸佬? 咪on9喇, 你如果唔係香港暗星, 人地都唔知你乜水.

呢啲咁既歪星都係想搏上位姐，洗撚理佢咩。奶共奶到成隻狗咁

睇李小龍訪問就知佢係好有學識好有思想嘅人，唔係單純武夫戲子
搵佢同班奶共藝人小丑類比簡直悔辱佢

原本睇完反黑都幾鐘意佢
但原來都係垃圾一件

聽講佢有份投資
黎緊第二集 不如就反反佢

唔反啦 直接唔撚睇 反都廢鳩事

楊明係咪莊屍敏個妹條仔

真係鬼佬養大 , 講得好岩

呢到呢加都係靠同鬼佬做生意

奀星

屌 差d怪錯李斯

即係邊個?
愈講愈唔知乜水

個Facebook唔係佢本人

點知？

想9UP兩句等幾百萬人識佢
原來佢FB既POST得廿幾個LIKE
番去扮李小龍啦屌

你自己去睇下最近嘅post，再用個腦分析下

葉玉興

原來係佢
佢好似拍乜劇都做黑警 上晒腦

其實無見佢係香港發展
少林足球大陸拍，反黑都係大陸資本劇

唔識
佢只識廣東話同英文

屌 原來結左婚 仲係同陳國坤結婚？

其實當年啲人口講既中國人唔同今時今日啲人講自己係中國人

垃圾三四線藝人不值一提啦

食撚屎啦dklm

道友

垃圾

又爭住奶共

李小龍咪又係去美國掘金
唔靠美國靠中共咩

佢都係靠扮李小龍上位姐
戲又唔係好既2打6，反黑果時d戲廢撚到
唔扮李小龍仲扮到邊個？

人地外父係死鬼尖東之虎

唔好幫佢宣傳

佢直到曲喎 暗反啦佢

紅唔起嘅垃圾

倪匡諗法好超脫
已經唔係大中華膠
佢好鍾意鍾祖康本書《來生不做中國人》
佢話自己今生都已經唔想做中國人
佢認為可以脫離中國人身份係天大好事

佢老婆有D波

其實佢好似唔係香港人
沙井仔

30年前的倪匡如何透視香港未來，今次順序看他的預言， 準到只能流眼淚

而我不知邊撚個係陳國坤

加多個整容失敗宋雞齡
不過呢堆人除左而加會提一提起
真係完全唔會諗到佢咩樣/做過咩

Who？

冇人識你喎
講真 少林足球都出左廿年,
今日睇呢個post先知佢咩名

大佬呀，一直以為呢條友叫陳小龍原來叫陳國坤

邊位呀